年齡差距大，覺得女人唔抵係偽命題

36 同個16
46 周 26
56 同 36
66 同 46

根本只係女人 16至30 呢段先會有感覺, 其他都wfc
80同 45